公屋勝利組有無睇緊東張西望

公屋門對門，鬥放風水邪野可以點

呢啲嘢睇下邊個惡 你夠膽斬鳩佢咪你贏

日日女土卜

冇犯規